%\thispagestyle{empty}
%\documentclass{letter}
%\usepackage{xepersian}
%\settextfont{XB Zar}
%\setlatintextfont{XB Zar}













\section{ برنامه‌نویسی به زبان آزاد دات‌نت در گنو/لینوکس}
\begin{flushleft}
	\small{ علی جعفرآبادی }
\end{flushleft}



\vspace{1\baselineskip}



موضوع اصلی این کارگاه آشنایی مخاطب با فعالیت‌های شرکت 
\lr{Microsoft}  در زمینه نرم‌افزار آزاد و متن‌باز خواهد بود. بعد از بیان مقدمه‌ای در این مورد، شروع به پیاده‌سازی یک برنامهٔ تحت وب ساده با همین امکانات ارائه‌شده خواهیم کرد، اما در محیطی تعاملی و با همکاری مخاطبین.













